恭喜利物浦成為唯一一隊big 6雙殺狼隊

好撚勁呀